
                      Pésima no lo siguiente, pensaba que era buena por los actores que había, pero por favor no malgastes vuestro tiempo como lo he echo yo en ver este tipo de películas.
..penosa
        
            